|          Файл       |                                 Описание                                     |
|---------------------|------------------------------------------------------------------------------|
| 1.extends.yml | Одна таска расширяет другую. На выводе содержимое before_script и script из первой таски и after_script из второй таски |
| 2.extends.yml | Таска1 расширяет таску2, которая сама расширяет таску3. На выводе содержимое before_script из первой таски, script из второй таски и after_script из третьей таски|
| 3.needs.yml | Макетирование зависимостей. Подробности - в заголовке файла |
